\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

\moderncvtheme[red]{casual} % moderncv themes. Optional argument are 'blue', 'orange', 'red', 'green', 'grey' and 'roman' (roman fonts)
\usepackage[latin1]{inputenc} %replace by the encoding you are using
\usepackage[scale=0.8]{geometry}

\recomputelengths  % required when changes are made to page layout lengths



% personal data
\firstname{Andreas}
\familyname{Jansson}

%Personal information:
\address{Gunsta Villaväg 16}{755 97, Uppsala}   
\phone{018-7011356 / 0739330290}                     
\email{adde.jansson@gmail.com}                    

\quote{En bakgrund i fordonsindustrin har gjort mig till en skicklig problemlösare. Jag brinner för bra kod och inspireras av profiler som Uncle Bob (Clean Code m.fl), Ola Ellnestam (Mikadometoden, Väg 74) m.fl. Utan utmaningar blir jag lätt uttråkad.} 
\begin{document}
\maketitle

\section{Arbetslivserfarenhet}

\cvline{2012-08-13 -- pågående}{\textbf{Systemutvecklare} Utveckling och underhåll av kundanpassningar i Pivotal CRM. \emph{ChessIT AB, Danderyd}}
\cvline{}{Arbetsuppgifterna har varierat från kundkontakt och projektledning, design och implementation till support och teknikjobb. Även handledning av juniora utvecklare.}
\cvline{}{Utvecklingsarbetet har bland annat bestått i att ta fram integrationer mellan Pivotal och andra system. Jag har arbetat med större och mindre svenska och internationella kunder i olika branscher.}
\cvline{2011 -- 2012}{\textbf{Lärarassistent} Handledning samt rättning av inlämningsuppgifter och tentor i programeringskurser (Java) \emph{Luleå tekniska universitet}}
\cvline{2011}{\textbf{Mekaniker} \emph{Huges marina AB, Sollentuna}}
\cvline{2005--2010}{\textbf{Mekaniker} \emph{SAS Ground Equipment, Arlanda}}
\cvline{2001--2005}{\textbf{Mekaniker} \emph{WIST Last och Buss, Uppsala}}

\section{Kompetenser}
\cvline{Pivotal CRM}{\href{http://www.aptean.com/products/pivotal-crm}{http://www.aptean.com/products/pivotal-crm}}
\cvline{C\# och SQL}{Jobbar jag med dagligen.} 
\cvline{MS SQL Server}{Är databasen som vi använder.}
\cvline{Windows}{Vi jobbar uteslutande i windowsmiljöer, både desktop och server.}
\cvline{Linux}{Jag har kört olika linuxdistron länge på mina egna datorer.}
\cvline{Python}{När jag gör nåt eget så brukar det bli i Python.}

\section{Utbildning}
\cvline{2012}{ \textbf{Kandidatprogrammet i systemvetenskap} Luleå tekniska universitet }

\closesection{}                   
\renewcommand{\listitemsymbol}{-} 

% Publications from a BibTeX file
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{publications}       

\end{document}



